有冇巴絲知Apple個教育商店係點運作？

因為我見唔到有特別位for證明自己係學生 但係佢又話如果發現唔係學生會收正價

定還是直接落單就得，佢之後先會問翻你？

你搵friend係學生或者係大專院校職員幫你買好過啦

我係學生 但係我唔知佢點分邊啲人邊啲人唔係，我以為佢會有個位做驗證之類

之前試過喺網上買，落咗單之後會有email叫你影學生證

要比學生證佢睇

唔該晒

Part time有冇

應該得？

適用範圍Apple Store 的教育版產品只發售於教育界個人使用者，包括教師、學校僱員、學生及家長等：幼稚園、小學及中學 – 本港公立或私立幼稚園、小學及中學的任何僱員均符合資格。大學、理工及專上學院：本港大學與大專院校的教職員；在香港的大學與大專院校就讀或已獲取錄的學生均符合資格購買。大學、理工及專上學院：本港大學、理工及專上學院已錄取或正就讀的學生家長可代子女購買。從教育界人士專享 Apple Store 購買的產品不可用於非教育用途或轉售。

From Apple Store 銷售條款與細則 (「條款」)

正
整訓ipad pro先

CHING HO BALL